第一次睇弱殺

吳毅將好撚恐將 鍾淑慧身材好撚正

吳毅將

尾段吳毅將成隻怪獸咁